{"id":11395,"date":"2018-09-11T19:08:56","date_gmt":"2018-09-11T19:08:56","guid":{"rendered":"http:\/\/m2classic-elementor.adminwrota.atthost24.pl\/?page_id=11395"},"modified":"2020-12-23T21:03:24","modified_gmt":"2020-12-23T21:03:24","slug":"kalendarz-dzialalnosci-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/","title":{"rendered":"Kalendarz dzia\u0142alno\u015bci"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"11395\" class=\"elementor elementor-11395\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1510f9ae elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1510f9ae\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d9d9f66\" data-id=\"d9d9f66\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-64e5fb22 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"64e5fb22\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Kalendarz dzia\u0142alno\u015bci<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4754104f elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"4754104f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f6aea6d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f6aea6d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Pan\u00f3w i student\u00f3w zainteresowanych nauk\u0105 \u015aw. Josemarii Escrivy, Za\u0142o\u017cyciela Opus Dei, informujemy, \u017ce dni skupienia odbywaj\u0105 si\u0119 <a class=\"dhtgD\" href=\"https:\/\/pl.wikipedia.org\/wiki\/Ko%C5%9Bci%C3%B3%C5%82_%C5%9Bw._Piotra_i_%C5%9Bw._Paw%C5%82a_we_Wroc%C5%82awiu\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">w ko\u015bciele p.w. SS. Piotra i Paw\u0142a<\/a> na Ostrowie Tumskim, przy ul. Katedralnej 4 we Wroc\u0142awiu. Wej\u015bcie do ko\u015bcio\u0142a: przez dziedziniec od strony Odry.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-23474cd4 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"23474cd4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-597fdb21 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"597fdb21\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-177e53a6\" data-id=\"177e53a6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-da59d36 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"da59d36\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-60cee63\" data-id=\"60cee63\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-140265c7 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"140265c7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i class=\"fa fa-calendar\" aria-hidden=\"true\"><\/i>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-9345c6d\" data-id=\"9345c6d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-51d36335 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"51d36335\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Terminy:<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3a8edec1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3a8edec1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><div><ul><li>\u015broda 9 grudnia 2020 (<a href=\"https:\/\/pl-pl.facebook.com\/solekpoznan\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">tylko transmisja online przez Facebook&#8217;a na stronie Akademika So\u0142ek w Poznaniu: https:\/\/www.facebook.com\/solekpoznan\/)<\/a><\/li><li>\u015broda 20 stycznia 2021 (Uwaga! trzecia \u015broda miesi\u0105ca)<\/li><li>\u015broda 10 lutego 2021<\/li><li>\u015broda 10 marca 2021<\/li><li>\u015broda 14 kwietnia 2021<\/li><li>\u015broda 13 maja 2021<\/li><li>\u015broda 9 czerwca 2021<\/li><\/ul><\/div><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1254b5f6 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"1254b5f6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b2faaf8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b2faaf8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8ac0d1e\" data-id=\"8ac0d1e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-e9807a9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e9807a9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6d3d39d\" data-id=\"6d3d39d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e5063ce elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"e5063ce\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i class=\"fa fa-book\" aria-hidden=\"true\"><\/i>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0c62688\" data-id=\"0c62688\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6dd214 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b6dd214\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h6 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Plan:<\/h6>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3630316 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3630316\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>18:00 Czytanie duchowe<br \/>18:15 Rozwa\u017canie prowadzone przez ksi\u0119dza<br \/>18:45 Przerwa<br \/>19:00 Rozwa\u017canie nr 2<br \/>19:30 Rachunek sumienia<br \/>19:40 B\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo Naj\u015bwi\u0119tszym Sakramentem<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-242cc18 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"242cc18\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c227cf8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c227cf8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-61ed5ef\" data-id=\"61ed5ef\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-52c9332 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"52c9332\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-45a95f1\" data-id=\"45a95f1\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-885d313 elementor-view-default elementor-widget elementor-widget-icon\" data-id=\"885d313\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-wrapper\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i class=\"fa fa-info\" aria-hidden=\"true\"><\/i>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6064dfc\" data-id=\"6064dfc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-05b5598 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"05b5598\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>Dni skupienia s\u0105 tak\u017ce dobr\u0105 okazj\u0105 do <strong>spowiedzi <\/strong>lub <strong>rozmowy <\/strong>\u2013 mo\u017cna skorzysta\u0107 z kierownictwa duchowego. Mo\u017cliwo\u015b\u0107 spowiedzi od godz. 18.00<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-121ecf1 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"121ecf1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kalendarz dzia\u0142alno\u015bci Pan\u00f3w i student\u00f3w zainteresowanych nauk\u0105 \u015aw. Josemarii Escrivy, Za\u0142o\u017cyciela Opus Dei, informujemy, \u017ce dni skupienia odbywaj\u0105 si\u0119 w ko\u015bciele p.w. SS. Piotra i Paw\u0142a na Ostrowie Tumskim, przy&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11395"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11395"}],"version-history":[{"count":54,"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11395\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11569,"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11395\/revisions\/11569"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11395"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}