{"id":30,"date":"2018-09-11T08:47:42","date_gmt":"2018-09-11T08:47:42","guid":{"rendered":"http:\/\/m2classic-elementor.adminwrota.atthost24.pl\/?page_id=30"},"modified":"2018-09-13T20:05:34","modified_gmt":"2018-09-13T20:05:34","slug":"osrodek-wrota","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/osrodek-wrota\/","title":{"rendered":"O\u015brodek WROTA"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"30\" class=\"elementor elementor-30 elementor-bc-flex-widget\" data-elementor-settings=\"[]\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-74155c17 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"74155c17\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-77e0fa61\" data-id=\"77e0fa61\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6133fa46 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6133fa46\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">O\u015brodek WROTA<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-735974f6 elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"735974f6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-503f231c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"503f231c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\"><p>O\u015brodek WROTA prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 dla student\u00f3w, maj\u0105c\u0105 na celu poszerzenie ich formacji kulturalnej, zawodowej oraz religijnej. Odbywaj\u0105 si\u0119 tam r\u00f3wnie\u017c spotkania klubu dla ch\u0142opc\u00f3w w wieku 10-14 lat oraz spotkania dla m\u0119\u017cczyzn pracuj\u0105cych zawodowo.<\/p><p>Dla m\u0142odzie\u017cy szk\u00f3\u0142 \u015brednich polecamy wyjazdy wakacyjne, kt\u00f3re organizuj\u0105 inne o\u015brodki Opus Dei, jak np. OK So\u0142ek <a href=\"http:\/\/www.solek.pl\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.solek.pl<\/a><\/p><p>Opiek\u0119 duszpastersk\u0105 nad spotkaniami organizowanymi w o\u015brodku WROTA sprawuje pra\u0142atura personalna Ko\u015bcio\u0142a Katolickiego Opus Dei.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-684b694e elementor-widget-divider--view-line elementor-widget elementor-widget-divider\" data-id=\"684b694e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"divider.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-divider\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-divider-separator\">\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O\u015brodek WROTA O\u015brodek WROTA prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 dla student\u00f3w, maj\u0105c\u0105 na celu poszerzenie ich formacji kulturalnej, zawodowej oraz religijnej. Odbywaj\u0105 si\u0119 tam r\u00f3wnie\u017c spotkania klubu dla ch\u0142opc\u00f3w w wieku 10-14 lat&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_header_footer","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=30"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":11465,"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/30\/revisions\/11465"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.wrota.org.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=30"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}